留意到連登仔好撚在意台慶d獎俾邊個

果然TVB係香港人既電視台

成班口裡說不
好撚柒

師奶八婆格死毒撚

成日話罷睇